終於知點解東涌多咗咁多乞兒

整埋哂咁嘅優惠
啲農民就一車車入嚟咁攻陷東涌

又真係幾扺，香港買D套野可能仲貴

好啊
抵死啦，成班投建制

大陸有冇比咁多優惠香港人旅行？

係微博見到cap㗎

你開啲post用簡體字咪一樣